[on9一問］大隻佬同五年摔角經驗選手單挑

雙方選手資料
街邊大隻佬
沒有任何摔角經驗
188CM
76KG
平均一周三次進出gym room

摔角手
五年摔角經驗
168CM
69KG
幾乎每天進出gym room

on9樓主大隻佬壓倒性勝利
人地有五年摔角經驗呀傻仔

規則：係擂台打dead match

推

用下時間做D有用嘅野啦
投你老母票咩
你又唔撚係Either One
你只係一件死毒撚
日日Ff自己點點點
記住
你只係一條死毒撚

投埋先屌

咪玩啦巴打 咁都要投？摔角手撚都撚死你啦。齋講心理人地都贏一大半啦

我就係想知身高優勢有用

無用啊

188 76kg邊度大隻？

利申 米8 68kg排骨

米88 50kg呢？

個設定on9 摔角手做gym仲密過所謂大隻佬

180 56

日常訓練

如果個大隻佬100kg以上就有機會

大隻有乜用
第一係你習慣玩個game
第二係你有隻game會贏嘅條件
第三先係互比條件
套落任何競技項目都合理

你咁計佢職業選手嚟

打到死

摔角手玩鎖技都夠收大隻佬皮啦

188 76kg
168 69kg點睇都摔角手大隻d
188只係高d 無其他優勢
唔洗投都知啦

188 76都叫大隻 笑撚死
利申183 80 睇落都唔大隻

脂肪點同

打到死, 冇規則, 廣義上都係有規則
而我講嘅game唔係有遊戲規則, 而係有模式
你fit到個模式先會贏

乖乖地去練一門武術 + 防摔技巧

而且打到死, 打贏入赤柱, 打輸入殮房, 有乜謂 早兩日咪有個地盤看更打贏囉